覺唔覺得，而家和勇互相指責多左？想贏，定純粹做下野當做左野? 我好多疑問，大家答答我。唔同意就大家傾

Be water, 各有各做已經忘記到7788，剩返不指責，不割蓆，變左盲撐。
好在中大內閧，大家心知不妙散水。
死守，內閧，然後政府拖散大家，64係咁，佔中係咁。
成日話死左咁多人，前線咁申苦，罷個工都係度嘈，好中意返工咩？
呢d文宣，就係令用其他方法支持既人內咎，綁架和理非，然後令大家盲撐，就係令大家好興奮咁輸。
要對得起死左既人，更加要知道唔做d咩野爭取最大籌碼。指責人地唔做野，或者比人話唔做野而冇堅持自己方法，都係試探。
Keep住做野，除左滿足自己做左野既安全感外，未必幫到件事。
點解一定上到前線偉大d? 中環快閃係虛偽？
成場運動，人人各司其職先做到野，唔係個個上前線先贏，醫生，律師，都送晒頭邊個幫受傷，被捕既人？中大理大夠多人勇武未？政府妥協啦咩？到頭黎唔夠段校長食TG,九大校長聯合聲明，侵侵講一句。
經過一個禮拜，我好多疑問
你係想贏,定係純粹想做野? 你好鐘意返工?

push

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警